{"version":0.6,"generator":"Overpass API 0.7.55.9 ab41fea6","osm3s":{"timestamp_osm_base":"2020-01-25T09:49:02Z","timestamp_areas_base":"2020-01-25T09:36:02Z","copyright":"The data included in this document is from www.openstreetmap.org. The data is made available under ODbL."},"elements":[{"type":"node","id":4055157068,"lat":47.9671379,"lon":0.1611251,"tags":{"amenity":"workshop","internet_access":"yes","name":"Repair Caf\u00e9","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":[],"id":4055157068}},{"type":"node","id":4769774480,"lat":50.3696267,"lon":3.5185595,"tags":{"amenity":"bicycle_repair_station","contact:city":"Valenciennes","contact:email":"mdv@mqcv.fr","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/maison.du.velo.valenciennes\/","contact:housename":"Maison du v\u00e9lo","contact:housenumber":"91","contact:postcode":"59300","contact:street":"rue du Chauffour","contact:website":"https:\/\/www.facebook.com\/maison.du.velo.valenciennes\/","description":"Atelier de co-r\u00e9paration de v\u00e9los anim\u00e9 par des b\u00e9n\u00e9voles de l'association Maison de Quartier Centre Ville de Valenciennes.","image":"http:\/\/hainautpedia.vallibre.fr\/images\/thumb\/7\/7d\/MQCV-Maison_Velo.jpg\/900px-MQCV-Maison_Velo.jpg","name":"Maison du V\u00e9lo Valenciennes","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"We, Fr 16:30-19:30; Sa 14:00-17:30; Heures d'\u00e9t\u00e9 : mercredi et vendredi 17:30-20:30","operator":"Maison de Quartier Centre Ville","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:diy":"yes","service:bicycle:repair":"yes","service:bicycle:second_hand":"yes","source":"Envoy\u00e9 par formulaire 01\/2020","opening_hours_detailled":["03 Janvier 2020 16:30-19:30","10 Janvier 2020 16:30-19:30","17 Janvier 2020 16:30-19:30","24 Janvier 2020 16:30-19:30","07 Février 2020 16:30-19:30","14 Février 2020 16:30-19:30","21 Février 2020 16:30-19:30","28 Février 2020 16:30-19:30","04 Janvier 2020 14:00-17:30","11 Janvier 2020 14:00-17:30","18 Janvier 2020 14:00-17:30","25 Janvier 2020 14:00-17:30","01 Février 2020 14:00-17:30","08 Février 2020 14:00-17:30","15 Février 2020 14:00-17:30","22 Février 2020 14:00-17:30"],"id":4769774480}},{"type":"node","id":5811734321,"lat":47.0507759,"lon":-1.6316949,"tags":{"charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-bistrot-par-la-recyclerie-le-grenier","contact:city":"Saint Philbert de Grand Lieu","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/recyclerielegrenier\/","contact:housenumber":"14","contact:postcode":"44310","contact:street":"Rue de l'Industrie","contact:website":"http:\/\/recyclerielegrenier.org\/","description":"L'association le Grenier organise des repair bistrots (petit \u00e9lectro-m\u00e9nagers, hi-fi, tv, informatique, machine \u00e0 coudre, v\u00eatements) au bar le B'Mousse.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-bistrot-par-la-recyclerie-le-grenier_464790.jpg","name":"Atelier r\u00e9paration - association le Grenier","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:electronics:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":[],"id":5811734321,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5817742711,"lat":47.5962817,"lon":-1.6785308,"tags":{"brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Marsac Sur Don","contact:postcode":"44170","contact:street":"11 Place De l'\u00c9glise","description":"Apportez un objet d\u00e9faillant ou cass\u00e9 pour le r\u00e9parer gratuitement tout en b\u00e9n\u00e9ficiant de conseils de bricoleurs professionnels ou amateurs locaux dans diff\u00e9rents domaines: cycles et v\u00e9los, objets \u00e9lectroniques, petit \u00e9lectrom\u00e9nager.","name":"Repair caf\u00e9 Communaut\u00e9 de Communes Ch\u00e2teaubriant Derval","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":[],"id":5817742711,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5822638258,"lat":47.2967277,"lon":-1.4950694,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-carquefou","contact:city":"Carquefou","contact:email":"repair.cafe.carquefou@gmail.com","contact:housenumber":"8","contact:postcode":"44470","contact:street":"Rue Jules Verne","contact:website":"https:\/\/repaircafe.org\/fr\/location\/repair-cafe-de-carquefou\/","description":"Des bricoleurs b\u00e9n\u00e9voles r\u00e9parent petit \u00e9lectrom\u00e9nager, ordinateurs, v\u00eatements... que tout le monde peut apporter.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-carquefou_495093.jpg","name":"Repair caf\u00e9 de Carquefou","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie.","opening_hours":"Mo[3] 18:30-20:30","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["20 Janvier 2020 18:30-20:30","17 Février 2020 18:30-20:30"],"id":5822638258,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5825448768,"lat":47.1261721,"lon":-1.296007,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/aterlier-repair-cafe-du-vignoble-nantais","contact:city":"Mouzillon","contact:email":"repaircafe.vignoble@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Repair-Cafe-Vignoble-nantais-1014359055252339\/","contact:housenumber":"19 bis","contact:postcode":"44330","contact:street":"Aiguillette","contact:website":"http:\/\/www.repaircafevignoblenantais.fr","description":"R\u00e9paration et diagnostic de petit \u00e9lectro-m\u00e9nager, informatique, v\u00eatements et v\u00e9los. Pas de permanence, pas de lieu fixe. En g\u00e9n\u00e9ral un samedi matin par mois dans les communes du vignoble (9h30 - 12h30)","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/event_aterlier-repair-cafe-du-vignoble-nantais_591703.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 du vignoble nantais (si\u00e8ge social)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Sa 09:30-12:30","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["04 Janvier 2020 09:30-12:30","11 Janvier 2020 09:30-12:30","18 Janvier 2020 09:30-12:30","25 Janvier 2020 09:30-12:30","01 Février 2020 09:30-12:30","08 Février 2020 09:30-12:30","15 Février 2020 09:30-12:30","22 Février 2020 09:30-12:30"],"id":5825448768,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5825530455,"lat":47.2292628,"lon":-1.5847899,"tags":{"amenity":"workshop","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/atelier-partage-du-breil-association-ping","contact:city":"Nantes","contact:email":"info@pingbase.net","contact:housenumber":"38","contact:neighbourhood":"Breil - Barberie","contact:phone":"+33 240168678","contact:postcode":"44100","contact:street":"Rue du Breil","contact:website":"https:\/\/www.pingbase.net\/","description:fr":"Vous avez un objet informatique, \u00e9lectrique, \u00e9lectronique (ou pas) qui ne fonctionne plus ou qui est devenu inutile ? Rendez-vous de 16h \u00e0 21h, \u00e0 l\u2019Atelier Partag\u00e9 du Breil, pour le r\u00e9parer ou le transformer en compagnie des b\u00e9n\u00e9voles passionn\u00e9s de l\u2019asso","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_atelier-partage-du-breil-association-ping_48845.jpg","name":"Atelier Slowtech (association PiNG)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Tu 16:00-21:00","repair":"assisted_self_service","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["07 Janvier 2020 16:00-21:00","14 Janvier 2020 16:00-21:00","21 Janvier 2020 16:00-21:00","28 Janvier 2020 16:00-21:00","04 Février 2020 16:00-21:00","11 Février 2020 16:00-21:00","18 Février 2020 16:00-21:00","25 Février 2020 16:00-21:00"],"id":5825530455,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5825537480,"lat":47.2675449,"lon":-2.249944,"tags":{"amenity":"workshop","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-chesnaie-saint-nazaire","contact:city":"Saint-Nazaire","contact:email":"animjeunesse.mqchesnaie@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Maison-de-quartier-Chesnaie-Tr%C3%A9bale-522806491109490\/","contact:housenumber":"1 bis","contact:phone":"+33 2 28 55 99 90","contact:postcode":"44600","contact:street":"Rue des Ajoncs","contact:website":"http:\/\/www.fmq-saintnazaire.fr\/bienvenue\/index.php","description":"Le Repair Caf\u00e9 est un moment d\u2019\u00e9change et de partage autour d\u2019un atelier de co-r\u00e9paration de mat\u00e9riels \u00e9lectronique propos\u00e9 par la Maison de Quartier de la Chesnaie.  Venez avec du petit \u00e9lectrom\u00e9nager d\u00e9fectueux et apprenez \u00e0 le r\u00e9parer.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-chesnaie-saint-nazaire_747476.jpg","name":"Atelier de co-r\u00e9paration de la Maison de Quartier Chesnaie-Tr\u00e9bale","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"We 14:00-17:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["01 Janvier 2020 14:00-17:00","08 Janvier 2020 14:00-17:00","15 Janvier 2020 14:00-17:00","22 Janvier 2020 14:00-17:00","05 Février 2020 14:00-17:00","12 Février 2020 14:00-17:00","19 Février 2020 14:00-17:00","26 Février 2020 14:00-17:00"],"id":5825537480,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5825553402,"lat":47.243738,"lon":-1.606065,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-saint-herblain-sillon","contact:city":"Saint-Herblain","contact:email":"rc_saint_herblain_sillon@orange.fr","contact:housenumber":"5","contact:phone":"+33 682097424","contact:postcode":"44800","contact:street":"Place des Th\u00e9baudi\u00e8res","description":"Ateliers de r\u00e9paration ouvert au public le dernier jeudi du mois (sauf vacances scolaires et jours f\u00e9ri\u00e9s) de 18h30 \u00e0 20h30 \u00e0 la Brasserie Saveur et Sillon.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-saint-herblain-sillon_339574.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Saint-Herblain Sillon","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie.","opening_hours":"Th[-1] 18h30-20h30; SH PH off","repair":"assisted_self_service","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","website":"http:\/\/alisee.org\/lassociation\/nos-adherents-sement-des-graines\/","opening_hours_detailled":["30 Janvier 2020","27 Février 2020"],"id":5825553402,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5827100231,"lat":47.2213338,"lon":-1.5634777,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Nantes","contact:email":"nantes@fubicy.org","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/placeauvelonantes","contact:housenumber":"1","contact:neighbourhood":"Hauts-Pav\u00e9s - Saint-F\u00e9lix","contact:phone":"+33 2 40 20 04 00","contact:postcode":"44000","contact:street":"Rue d'Auvours","contact:website":"http:\/\/placeauvelo-nantes.fr\/controles-techniques\/","cost":"gratuit (mais adh\u00e9sion n\u00e9cessaire)","description":"Apprendre \u00e0 entretenir et r\u00e9parer son v\u00e9lo dans un atelier participatif place Viarme \u00e0 Nantes.","image_1":"http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/BricoVeloPlaceAuVelo\/BricoVeloPlaceAuVelo_01.jpg","image_2":"http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/BricoVeloPlaceAuVelo\/BricoVeloPlaceAuVelo_Logo.png","mapillary":"TcdBJ4PqjfFpG_upEgXwWA","name":"Ateliers co-r\u00e9paration Brico-v\u00e9lo par Place au v\u00e9lo","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Sa[1,3] 14:00-18:00; Th[1,3] 17:00-20:00","operator":"Association Place aux v\u00e9los","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["04 Janvier 2020 4:00-18:00","18 Janvier 2020 4:00-18:00","01 Février 2020 4:00-18:00","15 Février 2020 4:00-18:00","02 Janvier 2020 7:00-20:00","16 Janvier 2020 7:00-20:00","06 Février 2020 7:00-20:00","20 Février 2020 7:00-20:00"],"id":5827100231,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5827130682,"lat":47.2189029,"lon":-1.6451473,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Saint-Herblain","contact:email":"velo@atao-insertion.fr","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/ATAOnantes\/","contact:housenumber":"7","contact:postcode":"44800","contact:street":"Rue du Lamineur","contact:website":"https:\/\/www.atao-insertion.fr","cost":"Solidaire","description":"L'\u00e9quipe de l'Atelier V\u00e9lo de ATAO anime des diagnostics, des petits r\u00e9glages et des r\u00e9parations avec le public.","image":"https:\/\/media.ouest-france.fr\/v1\/pictures\/53f427f21427861b372823297931500a-nantes-et-si-vous-donniez-une-seconde-vie-vos-objets.jpg","name":"Ateliers co-r\u00e9paration ATAO V\u00e9lo","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","office":"association","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:phone:repair":"0240928900","service:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":[],"id":5827130682,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5827136611,"lat":47.19626,"lon":-1.5907357,"tags":{"amenity":"workshop","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/permanence-de-l-atelier-de-reparation-de-chantenay","contact:city":"Nantes","contact:email":"ateliercoopchantenay@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/profile.php?id=1443275402395039","contact:housenumber":"30","contact:neighbourhood":"Bellevue - Chantenay - Sainte-Anne","contact:postcode":"44100","contact:street":"Boulevard de Chantenay","contact:website":"https:\/\/ateliercoopchantenay.wordpress.com\/","description":"Service de r\u00e9paration de v\u00e9los et de d\u00e9pannage d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_permanence-de-l-atelier-de-reparation-de-chantenay_58415.jpg","name":"Atelier de r\u00e9paration coop\u00e9rative de Chantenay","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Mo 10:00-12:30; Tu[1,3] 20:30-22:30; We[4] 14:30-17:30; Th 12:30-15:00; Fr 16:00-20:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["06 Janvier 2020 10:00-12:30","13 Janvier 2020 10:00-12:30","20 Janvier 2020 10:00-12:30","27 Janvier 2020 10:00-12:30","03 Février 2020 10:00-12:30","10 Février 2020 10:00-12:30","17 Février 2020 10:00-12:30","24 Février 2020 10:00-12:30","07 Janvier 2020 0:30-22:30","21 Janvier 2020 0:30-22:30","04 Février 2020 0:30-22:30","18 Février 2020 0:30-22:30","22 Janvier 2020 14:30-17:30","26 Février 2020 14:30-17:30","02 Janvier 2020 12:30-15:00","09 Janvier 2020 12:30-15:00","16 Janvier 2020 12:30-15:00","23 Janvier 2020 12:30-15:00","06 Février 2020 12:30-15:00","13 Février 2020 12:30-15:00","20 Février 2020 12:30-15:00","27 Février 2020 12:30-15:00","03 Janvier 2020 16:00-20:00","10 Janvier 2020 16:00-20:00","17 Janvier 2020 16:00-20:00","24 Janvier 2020 16:00-20:00","07 Février 2020 16:00-20:00","14 Février 2020 16:00-20:00","21 Février 2020 16:00-20:00","28 Février 2020 16:00-20:00"],"id":5827136611,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5908054189,"lat":47.2552505,"lon":-0.0814656,"tags":{"amenity":"workshop","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/ateliers-de-co-reparation-a-la-mjc-de-saumur","contact:city":"Saumur","contact:email":"animation@mjcsaumur.com","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/mjc.saumur\/","contact:phone":"+33 2 41 40 25 62","contact:postcode":"49400","contact:street":"Place Verdun","contact:website":"http:\/\/mjcsaumur.com\/","description":"Atelier dans une ambiance conviviale de lutte contre l obsolescence, la consommation irraisonn\u00e9e et le tout jetable !","image":"http:\/\/mjcsaumur.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/AtelierCo-r_paration-v_los.jpg_300x0.jpg","logo":"http:\/\/mjcsaumur.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/logobleu.png","name":"Ateliers de co-r\u00e9paration \u00e0 la MJC de Saumur","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"08:45-20:15","post":"Adh\u00e9sion MJC obligatoire 1\u20ac","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"MJC Saumur, Mieux trier \u00e0 Nantes 09\/2018","opening_hours_detailled":[],"id":5908054189,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":5912168150,"lat":47.2491227,"lon":-1.4875566,"tags":{"amenity":"workshop","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/repair-cafe-sainte-luce-septembre","contact:city":"Sainte-Luce-sur-Loire","contact:email":"repaircafeluceen@laposte.net","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/repaircafesteluce44\/","contact:housenumber":"42","contact:postcode":"44980","contact:street":"Rue du Pr\u00e9sident Coty","description":"R\u00e9paration toutes sortes de petits mat\u00e9riels \u00e9lectroniques, couture, etc.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_repair-cafe-sainte-luce-septembre_353190.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 au Caf\u00e9 Le Luc\u00e9en","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Fr[2] 18:30-20:30; Aug off","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["10 Janvier 2020 18:30-20:30","14 Février 2020 18:30-20:30"],"id":5912168150,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5931513699,"lat":47.2432291,"lon":-1.5544495,"tags":{"amenity":"workshop","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/atelier-d-auto-reparation-par-velocampus","contact:city":"Nantes","contact:email":"contact@velocampus.net","contact:housenumber":"3","contact:postcode":"44300","contact:street":"Chemin de la Censive du Tertre","contact:website":"http:\/\/www.velocampus.net\/?lang=fr","description":"Les b\u00e9n\u00e9voles et les salari\u00e9s de v\u00e9locampus vous accueillent \u00e0 l'Atelier d'auto-r\u00e9paration - Vous pourrez aussi croiser son atelier mobile \"La Charrette\" dans les quartiers au gr\u00e9 des animations.","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_ensavelo-nantes_856810.jpg","name":"Atelier d'auto-r\u00e9paration par V\u00e9loCampus","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie.","opening_hours":"Tu-Th 13:30-17:30, 19:30-22:00; We 16:00-20:00; Sa 14:00-18:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:repair":"yes","source":"V\u00e9locampus 09\/2018, Mieux trier \u00e0 Nantes 09\/2018","opening_hours_detailled":["01 Janvier 1970 19:30-22:00","01 Janvier 2020 16:00-20:00","08 Janvier 2020 16:00-20:00","15 Janvier 2020 16:00-20:00","22 Janvier 2020 16:00-20:00","05 Février 2020 16:00-20:00","12 Février 2020 16:00-20:00","19 Février 2020 16:00-20:00","26 Février 2020 16:00-20:00","04 Janvier 2020 14:00-18:00","11 Janvier 2020 14:00-18:00","18 Janvier 2020 14:00-18:00","25 Janvier 2020 14:00-18:00","01 Février 2020 14:00-18:00","08 Février 2020 14:00-18:00","15 Février 2020 14:00-18:00","22 Février 2020 14:00-18:00"],"id":5931513699,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":5949741534,"lat":47.2075502,"lon":-1.5576485,"tags":{"amenity":"workshop","charity":"yes","contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/ensavelo-nantes","contact:city":"Nantes","contact:email":"ensavelo@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/ensavelo.nantes\/about\/?ref=page_internal","contact:housenumber":"6","contact:postcode":"44200","contact:street":"Quai Fran\u00e7ois Mitterrand","description":"Atelier d'autor\u00e9paration et de conseil sur le v\u00e9lo bas\u00e9 au sein de l'\u00e9cole d'architecture de Nantes","image":"https:\/\/cibul.s3.amazonaws.com\/evtbevent_ensavelo-nantes_856810.jpg","image_1":"http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/Ensavelo\/Ensavelo_01.jpg","image_3":"http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/Ensavelo\/Ensavelo_03.jpg","logo":"http:\/\/mieuxtrieranantes.fr\/docs\/medias\/AteliersReparationCollaboratifsLoireAtlantique\/Ensavelo\/logo.png","name":"Ensavelo Nantes","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","opening_hours":"Fr 14:00-18:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:repair":"yes","source":"Ensavelo 09\/2018","opening_hours_detailled":["03 Janvier 2020 14:00-18:00","10 Janvier 2020 14:00-18:00","17 Janvier 2020 14:00-18:00","24 Janvier 2020 14:00-18:00","07 Février 2020 14:00-18:00","14 Février 2020 14:00-18:00","21 Février 2020 14:00-18:00","28 Février 2020 14:00-18:00"],"id":5949741534,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":6036885143,"lat":47.2112829,"lon":-1.5421668,"tags":{"contact:calendar":"https:\/\/openagenda.com\/ateliers-de-co-reparation\/events\/atelier-du-pignon","contact:city":"Nantes","contact:email":"lepignon@spationautes.fr","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/atelierdupignon\/","contact:housenumber":"12","contact:postcode":"44000","contact:street":"Quai Magellan","contact:website":"https:\/\/www.spationautes.fr\/atelier-du-pignon.html","cost":"de 10 euros ou 20 euros (adh\u00e9sion de soutien) pour 1 an","description":"L'Atelier du Pignon est un atelier d'auto-r\u00e9paration de v\u00e9lo ouvert tous les mercredis de 16h \u00e0 20h au Wattignies Social Club sur l'\u00eele de Nantes.","mapillary":"9vuBGUgBFCk3VpLCOBckIQ","name":"Atelier de co-r\u00e9paration du Pignon","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie.","opening_hours":"We 16:00-20:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","source":"Association Mieux trier \u00e0 Nantes, 08\/2018","opening_hours_detailled":["01 Janvier 2020 16:00-20:00","08 Janvier 2020 16:00-20:00","15 Janvier 2020 16:00-20:00","22 Janvier 2020 16:00-20:00","05 Février 2020 16:00-20:00","12 Février 2020 16:00-20:00","19 Février 2020 16:00-20:00","26 Février 2020 16:00-20:00"],"id":6036885143,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":6203781848,"lat":45.2348907,"lon":5.6722619,"tags":{"addr:city":"Saint-Egr\u00e8ve","addr:housenumber":"38","addr:postcode":"38120","addr:street":"Rue de la Gare","alt_name":"Repair Caf\u00e9","amenity":"workshop","contact:email":"contact@repaircafesaint-egreve.fr","contact:phone":"+33 7 81 71 44 94","contact:website":"http:\/\/www.repaircafesaint-egreve.fr","description":"Dans une ambiance conviviale, vous pourrez venir avec vos petits appareils en panne ou vos objets cass\u00e9s et vous repartirez avec, r\u00e9par\u00e9s ou non.","image":"http:\/\/www.ici-grenoble.org\/user\/mes-fichiers-a-moi\/structure\/86\/2013-12-03-Repair-Cafe-3_1.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Saint-\u00c9gr\u00e8ve","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","office":"association","opening_hours":"Fr 14:00-18:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet \"ici Grenoble\" (avec son accord)","opening_hours_detailled":["03 Janvier 2020 14:00-18:00","10 Janvier 2020 14:00-18:00","17 Janvier 2020 14:00-18:00","24 Janvier 2020 14:00-18:00","07 Février 2020 14:00-18:00","14 Février 2020 14:00-18:00","21 Février 2020 14:00-18:00","28 Février 2020 14:00-18:00"],"id":6203781848}},{"type":"node","id":6203862213,"lat":45.2567863,"lon":5.6651929,"tags":{"addr:city":"Le Fontanil","addr:housename":"4","addr:postcode":"38120","addr:street":"rue F\u00e9tola","amenity":"workshop","contact:email":"mjc.lefontanil@yahoo.fr","contact:housename":"MJC Fontanil","contact:phone":"+33 6 78 26 33 42","contact:website":"https:\/\/www.mjc-fontanil.fr\/page\/570333-repair-cafe","description":"Petit \u00e9lectro-m\u00e9nager (grille-pain, cafeti\u00e8re, mixer, aspirateur\u2026) Petites interventions v\u00e9los : Freins (apporter c\u00e2bles de freins), crevaison (apporter rustines), r\u00e9glage d\u00e9railleur.","image":"https:\/\/services.jamesnook.com\/services\/storage?id=615569&type=picture&secret=7lnOXawZ8LSKCJCbwXroYImCsp8VtszYLroSzKXv&timestamp=1558447168","name":"Repair Caf\u00e9 du Fontanil","opening_hours":"En g\u00e9n\u00e9ral le premier lundi de chaque mois, hors vacances scolaires, dans les locaux de la MJC du Fontanil de 16h \u00e0 19h et 2 samedis de 8h30 \u00e0 12h.","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6203862213}},{"type":"node","id":6203862220,"lat":45.1868103,"lon":5.6919318,"tags":{"addr:city":"Fontaine","addr:housename":"Centre Social George Sand","addr:housenumber":"14","addr:postcode":"38600","addr:street":"Boulevard Joliot Curie","alt_name":"Repair Caf\u00e9","amenity":"workshop","contact:email":"csgeorgesand@ville-fontaine.fr","contact:phone":"+33 4 56 38 22 23","contact:website":"https:\/\/ville-fontaine.fr\/centres-sociaux\/activites\/","description":"Remettre en \u00e9tat tout objet de taille raisonnable : petits \u00e9lectro-m\u00e9nagers, petit outillage, luminaires, t\u00e9l\u00e9phones portables, informatique.","image":"http:\/\/ici-grenoble.org\/user\/mes-fichiers-a-moi\/structure\/1925\/repair_cafe_fontaine_2.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Fontaine","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Tu[2,4] 14:00-18:00","repair":"assisted_self_service","service:repair":"yes","source":"Site internet \"ici Grenoble\" (avec son accord)","opening_hours_detailled":["14 Janvier 2020 4:00-18:00","28 Janvier 2020 4:00-18:00","11 Février 2020 4:00-18:00","25 Février 2020 4:00-18:00"],"id":6203862220}},{"type":"node","id":6203898992,"lat":45.2106624,"lon":5.7852338,"tags":{"addr:city":"Meylan","addr:housename":"LCR du Granier","addr:postcode":"38240","addr:street":"Rue des Tisserands","alt_name":"Local Commun R\u00e9sidentiel du Granier","amenity":"workshop","contact:email":"repaircafemeylan@gmail.com","contact:website":"http:\/\/repaircafemeylan.fr","description":"Remettre en \u00e9tat tout objet de taille raisonnable : audio-video, \u00e9lectro-m\u00e9nager, petit outillage \u00e9lectrique, mat\u00e9riel \u00e9lectrique de jardinage, informatique, mobilier, jouets, etc.","image":"http:\/\/ici-grenoble.org\/user\/mes-fichiers-a-moi\/structure\/1049\/repaircafe_Meylan3.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Meylan","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Un mardi sur deux, sauf vacances scolaires d'\u00e9t\u00e9.","repair":"assisted_self_service","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet \"ici Grenoble\" (avec son accord)","opening_hours_detailled":[],"id":6203898992}},{"type":"node","id":6203930620,"lat":45.2274973,"lon":5.8028707,"tags":{"addr:city":"Monbonnot-Saint-Martin","addr:housename":"Maison pour Tous","addr:housenumber":"292","addr:postcode":"38330","addr:street":"Chemin de Savardin","alt_name":"Repair Caf\u00e9","amenity":"workshop","contact:email":"contact@reparerensemble.fr","contact:phone":"+33 6 52 62 53 54","contact:website":"https:\/\/www.repaircafemontbonnot.fr\/","image":"https:\/\/www.repaircafemontbonnot.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/04\/2015-04-04-1er-samedi-01_1.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Montbonnot-Saint-Martin","opening_hours":"2 mardi par mois 14:00-18:45","repair":"assisted_self_service","service:computer:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6203930620}},{"type":"node","id":6204162721,"lat":45.180841,"lon":5.7706091,"tags":{"addr:city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res","addr:housename":"Espace Elsa Triolet","addr:housenumber":"7","addr:postcode":"38400","addr:street":"Rue Elsa Triolet","alt_name":"Repair Caf\u00e9","amenity":"workshop","contact:email":"uncafeetcarepart@hotmail.fr","contact:website":"https:\/\/repaircafe.org\/fr\/location\/repair-cafe-de-saint-martin-dheres\/","description":"Accept\u00e9 (taille raisonnable) : audio-video, \u00e9lectro-m\u00e9nager, petit outillage \u00e9lectrique, petite intervention sur v\u00e9lo, mat\u00e9riel \u00e9lectrique de jardinage, informatique, v\u00eatements, tenture, coussins, mobilier, jouets...  Refus\u00e9 : t\u00e9l\u00e9phones portables.","image":"http:\/\/ici-grenoble.org\/user\/mes-fichiers-a-moi\/structure\/514\/2013-12-03-Repair-Cafe-3_1.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Saint-Martin-d'H\u00e8res","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Mo[1] 14:00-17:30; We[2] 14:00-17:30","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet \"ici Grenoble\" (avec son accord)","opening_hours_detailled":["06 Janvier 2020 14:00-17:30","03 Février 2020 14:00-17:30","08 Janvier 2020 14:00-17:30","12 Février 2020 14:00-17:30"],"id":6204162721}},{"type":"node","id":6204167132,"lat":45.1791621,"lon":5.6972158,"tags":{"addr:city":"Seyssinet-Pariset","addr:housename":"L'Arche","addr:housenumber":"79","addr:postcode":"38170","addr:street":"Avenue de la R\u00e9publique","alt_name":"Repair Caf\u00e9","amenity":"workshop","contact:email":"repaircafe38170@orange.fr","contact:phone":"+33 4 38 12 00 50","contact:website":"https:\/\/seyssinetrepaircafe.wordpress.com\/","description":"Remettre en \u00e9tat tout objet de taille raisonnable : mat\u00e9riel audio-vid\u00e9o, petit \u00e9lectro-m\u00e9nager, outillage \u00e9lectrique, mat\u00e9riel informatique, petites r\u00e9parations sur v\u00eatements et textiles, sur mobilier, jouets, etc.","image":"http:\/\/www.ici-grenoble.org\/user\/mes-fichiers-a-moi\/structure\/709\/2013-12-13-Repair-Cafe-1.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Seyssinet","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"We[1,3] 14:30-18:30; Sa 9:30-12:30; v\u00e9rifier quand m\u00eame sur le site internet","repair":"assisted_self_service","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet \"ici Grenoble\" (avec son accord)","opening_hours_detailled":["01 Janvier 2020 4:30-18:30","15 Janvier 2020 4:30-18:30","05 Février 2020 4:30-18:30","19 Février 2020 4:30-18:30","04 Janvier 2020 9:30-12:30","11 Janvier 2020 9:30-12:30","18 Janvier 2020 9:30-12:30","25 Janvier 2020 9:30-12:30","01 Février 2020 9:30-12:30","08 Février 2020 9:30-12:30","15 Février 2020 9:30-12:30","22 Février 2020 9:30-12:30"],"id":6204167132}},{"type":"node","id":6204181651,"lat":45.1962852,"lon":5.738157,"tags":{"addr:city":"Grenoble","addr:housename":"Salle polyvalente \u00cele Verte","addr:housenumber":"37 bis","addr:postcode":"38000","addr:street":"Rue Blanche Monier","alt_name":"Repair Caf\u00e9","amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:email":"contact@repaircafegrenoble.fr","contact:phone":"+33 4 38 12 00 50","contact:website":"https:\/\/www.repaircafegrenoble.fr\/","description":"Un vendredi sur deux, des b\u00e9n\u00e9voles exp\u00e9riment\u00e9s en \u00e9lectricit\u00e9, \u00e9lectronique, m\u00e9canique, informatique, etc. aident \u00e0 remettre en \u00e9tat ce qui r\u00e9parable.","image":"https:\/\/www.repaircafegrenoblecentre.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Salle-polyvalente-300x169.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Grenoble Centre","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour conseils de cartographie. ","repair":"assisted_self_service","service:camera:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet \"ici Grenoble\" (avec son accord)","opening_hours_detailled":[],"id":6204181651}},{"type":"node","id":6721740985,"lat":47.9675966,"lon":0.1605678,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Allonnes","contact:email":"csallonnes@orange.fr","contact:facebook":"http:\/\/www.facebook.com\/csallonnes","contact:housenumber":"59","contact:phone":"+33 2 43 39 11 77","contact:postcode":"72700","contact:street":"avenue Charles de Gaulle","description":"Que peut-on r\u00e9parer ? Du petit \u00e9lectrom\u00e9nager,  du mat\u00e9riel informatique,  des \u00e9quipements audiovisuels, des outils,  des v\u00e9los, des v\u00eatements, des luminaires, des jouets...","name":"Repair Caf\u00e9 Allonnes","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Centre socio-culturel Allonnes","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6721740985,"department":"Sarthe"}},{"type":"node","id":6724453788,"lat":47.4761673,"lon":-0.552409,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Angers","contact:housenumber":"12","contact:postcode":"49100","contact:street":"rue Thiers","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Maison de Quartier Angers Centre","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] 09:00-11:00","operator":"Association L'\u00c9tabli + Maison de Quartier Angers Centre","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["18 Janvier 2020 09:00-11:00","15 Février 2020 09:00-11:00"],"id":6724453788,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6724530185,"lat":47.4531621,"lon":-0.5261368,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Angers","contact:postcode":"49000","contact:street":"Place des Justices","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Les 3 Mats (Justice\/St L\u00e9onard)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[-1] 10:00-12:00","operator":"Association L'\u00c9tabli + Les 3 Mats","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["25 Janvier 2020 10:00-12:00","29 Février 2020 10:00-12:00"],"id":6724530185,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6724641985,"lat":47.4442271,"lon":-0.5631244,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Angers","contact:housenumber":"1 bis","contact:postcode":"49000","contact:street":"rue Bergson","contact:website":"http:\/\/www.angers.fr\/vivre-a-angers\/quartiers\/roseraie\/centre-jean-vilar\/index.html","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Centre Jean Villar (La Roseraie)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[1] 10:00-12:00","operator":"Association L'\u00c9tabli + Centre Jean Villar (La Roseraie)","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["04 Janvier 2020 10:00-12:00","01 Février 2020 10:00-12:00"],"id":6724641985,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6725081985,"lat":47.4210463,"lon":-0.5624807,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Sainte-Gemmes-sur-Loire","contact:email":"coordination@letabli.org;mairie@ville-sainte-gemmes-sur-loire.fr","contact:phone":"+33 2 41 66 75 52","contact:postcode":"49130","contact:street":"Ancienne biblioth\u00e8que","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Sainte-Gemmes sur Loire","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Jan,Mar,May,Jul,Sep,Nov Sa[3] 09:30-12:30","operator":"Association L'\u00c9tabli + Ville de Sainte-Gemmes-sur-Loire","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["18 Janvier 2020 09:30-12:30","15 Février 2020 09:30-12:30"],"id":6725081985,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6725097985,"lat":47.506222,"lon":-0.5897346,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9 Avrill\u00e9","contact:city":"Avrill\u00e9","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:housenumber":"Salle Victor Hugo (sous l'\u00e9glise)","contact:postcode":"49240","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Avrill\u00e9","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours:url":"https:\/\/www.ville-avrille.fr\/systeme\/agenda\/","operator":"Association L'\u00c9tabli + Ville d\u2019Avrill\u00e9","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6725097985,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6725505385,"lat":47.4912938,"lon":-0.5634087,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Angers","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:housenumber":"2","contact:phone":"+33 2 41 73 44 22","contact:postcode":"49100","contact:street":"rue Daniel Duclaux","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Maison de Quartier des Hauts de Saint-Aubain","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[4] 9:30-12:00","operator":"Association L'\u00c9tabli + Maison de Quartier des Hauts de Saint Aubain","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["25 Janvier 2020 9:30-12:00","22 Février 2020 9:30-12:00"],"id":6725505385,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6725511585,"lat":47.5284723,"lon":-0.6100067,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Montreuil-Juign\u00e9","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:housenumber":"1","contact:postcode":"49460","contact:street":"all\u00e9e Henri David","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Montreuil-Juign\u00e9","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association L'\u00c9tabli + Centre Social de Montreuil Juign\u00e9","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6725511585,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6725516885,"lat":47.4765027,"lon":-0.5875754,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Angers","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:housenumber":"5","contact:phone":"+33 2 41 48 51 90","contact:postcode":"49000","contact:street":"rue Eug\u00e9nie Mansion","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Belle-Beille Angers","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[2] 9:00-12:00","opening_hours:url":"http:\/\/centrejacquestati.centres-sociaux.fr\/test-calendrier\/","operator":"Association L'\u00c9tabli + Maison de Quartier Jacques Tati","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["11 Janvier 2020 9:00-12:00","08 Février 2020 9:00-12:00"],"id":6725516885,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6725521985,"lat":47.4689461,"lon":-0.4949051,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Saint-Barth\u00e9lemy-d'Anjou","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:postcode":"49124","contact:street":"Place des Droits de l'Homme et du Citoyen","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Saint-Barth\u00e9lemy-d'Anjou","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours:url":"http:\/\/www.ville-saint-barthelemy-anjou.fr\/Agenda","operator":"Association L'\u00c9tabli + Village Pierre Rabhi","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6725521985,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6725523485,"lat":47.4663895,"lon":-0.5989748,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Angers","contact:email":"coordination@letabli.org","contact:housenumber":"40","contact:postcode":"49000","contact:street":"rue de la Chambre aux Deniers","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"http:\/\/www.angers.fr\/uploads\/tx_event\/repair_kfe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Lac Du Maine (Angers)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association L'\u00c9tabli + Maison de quartier du Lac de Maine","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6725523485,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6725733085,"lat":47.5585224,"lon":-0.3913075,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Corz\u00e9","contact:email":"alterepair@orange.fr","contact:housenumber":"2","contact:phone":"06 80 96 23 66","contact:postcode":"49140","contact:street":"rue des \u00c9coles","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Le Repair caf\u00e9 de Corz\u00e9 nous aide \u00e0 recycler et redonner une vie \u00e0 nos appareils et outils. Nous r\u00e9parons avec vous. Possibilit\u00e9 d'emprunts de quelques outils.","image":"https:\/\/www.infolocale.fr\/alterpartage_366519","name":"Repair Caf\u00e9 Alter'Partage (Corz\u00e9)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[4] 09:30-11:30","operator":"Association Alter'partage","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["25 Janvier 2020 09:30-11:30","22 Février 2020 09:30-11:30"],"id":6725733085,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6725741785,"lat":47.5386623,"lon":-0.0964952,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Baug\u00e9 en Anjou","contact:email":"secretariat@espacebaugeois.org","contact:phone":"02 41 89 84 00","contact:postcode":"49150","contact:street":"square du Pont des F\u00e9es","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","image":"http:\/\/www.espacebaugeois.org\/","name":"Repair Caf\u00e9 Baug\u00e9 en Anjou","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] 09:30-12:00","operator":"Centre Social \u00e0 Baug\u00e9-en-Anjou","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["18 Janvier 2020 09:30-12:00","15 Février 2020 09:30-12:00"],"id":6725741785,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6725753887,"lat":47.207762,"lon":-0.9964085,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Beaupr\u00e9au-en-Mauges","contact:email":"lechappeeverte49@gmail.com","contact:housenumber":"65","contact:phone":"06 73 49 17 67","contact:postcode":"49600","contact:street":"rue de la Lime","contact:website":"http:\/\/www.letabli.org\/repair-cafe\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles sur le lieu\u00a0pour r\u00e9aliser\u00a0toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"https:\/\/repaircafe.org\/fr\/location\/repair-cafe-beaupreau-en-mauges\/","name":"Repair Caf\u00e9 Beaupr\u00e9au en Mauges","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6725753887,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6727067685,"lat":47.2171196,"lon":-0.7271576,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Chemill\u00e9 en Anjou","contact:email":"yvan.godreau@centresocial-chemille.asso.fr","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/repaircafe.chemille\/","contact:housenumber":"5","contact:phone":"02 41 30 50 55","contact:postcode":"49120","contact:street":"rue de la Gabardi\u00e8re","contact:website":"http:\/\/www.repaircafe.csc49.fr\/","description":"Outils et mat\u00e9riel sont disponibles \u00e0 l\u2019endroit o\u00f9 est organis\u00e9 le Repair Caf\u00e9, pour faire toutes les r\u00e9parations possibles et imaginables. V\u00eatements, meubles, appareils \u00e9lectriques, bicyclettes, vaisselle, objets utiles, jouets, et autres.","image":"https:\/\/centresocial-chemille.asso.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/repair-caf%C3%A9-bis-470x260.png","name":"Repair Caf\u00e9 Chemill\u00e9","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[2] 09:00-12:30","operator":"Centre social du Chemillois","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["11 Janvier 2020 09:00-12:30","08 Février 2020 09:00-12:30"],"id":6727067685,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6727075986,"lat":47.0449052,"lon":-0.9061414,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Cholet","contact:email":"repaircafecholet@gmail.com\u200b","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/events\/1068309843269804","contact:phone":"02 41 65 66 51","contact:postcode":"49309","contact:street":"all\u00e9e des Vanneaux","contact:website":"http:\/\/centresocial-horizon.fr\/?page_id=1955","description":"Que faire d\u2019une chaise aux pieds branlants ? D\u2019un grille-pain en panne ? D\u2019un v\u00eatement d\u00e9chir\u00e9 ? D\u2019un v\u00e9lo en mauvais \u00e9tat ? On les remet en \u00e9tat au Repair Caf\u00e9","image":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/sites\/default\/files\/styles\/image-640x360\/public\/2017\/10\/19\/repair-cafe-le-savoir-faire-des-uns-depanne-les-autres.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Cholet","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] 09:00-12:00","operator":"Centre Social et Socioculturel Horizon","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["18 Janvier 2020 09:00-12:00","15 Février 2020 09:00-12:00"],"id":6727075986,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6728465785,"lat":47.2673961,"lon":-0.5015785,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Bellevigne-en-Layon","contact:email":"accueil@centresocial-coteauxdulayon.fr","contact:housename":"Salle Neufbourg - Thouarc\u00e9","contact:phone":"02 41 54 06 44","contact:postcode":"49380","contact:website":"http:\/\/www.centresocial-coteauxdulayon.fr\/","description":"Un lieu pour r\u00e9parer\u2026 Partager\u2026 Apprendre\u2026. Rencontrer\u2026 Partager ses comp\u00e9tences\u2026","image":"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcRmcTta8kh7Rt-aOe5Cjf3rlZOI2TAJtrqyOHKfK3n2ND05JKYn","name":"Repair Caf\u00e9 de Bellevigne-en-Layon","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] 09:00-12:00","operator":"Centre Socioculturel des Coteaux du Layon","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["18 Janvier 2020 09:00-12:00","15 Février 2020 09:00-12:00"],"id":6728465785,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6728514585,"lat":47.3389936,"lon":-1.2067205,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Drain, Or\u00e9e d'Anjou","contact:email":"accueil@rivesdeloire.fr","contact:housename":"Salle de la mairie de Drain","contact:phone":"02 40 98 26 76","contact:postcode":"49530","contact:street":"20, rue JFA Chenouard","contact:website":"https:\/\/rivesdeloire.centres-sociaux.fr\/repair-cafe\/","description":"R\u00e9parer ensemble des objets cass\u00e9s ou ab\u00eem\u00e9s, profiter de conseils avis\u00e9s et d\u2019experts passionn\u00e9s, \u00e9changer des astuces et partager un moment de convivialit\u00e9.","image":"https:\/\/rivesdeloire.centres-sociaux.fr\/files\/2017\/03\/Repair-Cafe-300RVB.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Drain, Or\u00e9e d'Anjou","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[-1] 09:30-12-00","opening_hours:url":"salle de la mairie de Drain","operator":"Centre Socioculturel Rives de Loire","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["25 Janvier 2020 09:30-12-00","29 Février 2020 09:30-12-00"],"id":6728514585,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6728539985,"lat":47.4593174,"lon":-0.2736497,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Maz\u00e9","contact:email":"contact@repaircafe.asso.st","contact:housename":"Maison d'Aide \u00e0 la Personne","contact:housenumber":"4","contact:phone":"02 41 74 98 74","contact:postcode":"49630","contact:street":"oute du Ch\u00e2teau MAZ\u00c9","contact:website":"http:\/\/repaircafe.asso.st\/","image":"http:\/\/www.smictomauthion.fr\/_bibli\/actualites\/51\/images\/affichemaze_v_de_la_vallee_page_001.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de la Vall\u00e9e (Maz\u00e9)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa [3] 09:00-12:00","operator":"Association Repair Acteur de la Vall\u00e9e","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["18 Janvier 2020 09:00-12:00","15 Février 2020 09:00-12:00"],"id":6728539985,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6728552785,"lat":47.1935182,"lon":-0.2735612,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Dou\u00e9 la Fontaine","contact:email":"accueil@cscdouessin.fr","contact:phone":"0241597709","contact:postcode":"49700","contact:street":"Place Flandre Dunkerque","contact:website":"https:\/\/cscdouessin.centres-sociaux.fr\/repair-cafe\/","description":"Des permanences pour permettre aux uns et aux autres de se rencontrer et se lancer dans l\u2019aventure de la r\u00e9paration.","image":"https:\/\/cscdouessin.centres-sociaux.fr\/files\/2018\/11\/Plan-de-travail-1.png","name":"Repair Caf\u00e9 Dou\u00e9 la Fontaine","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[2] 09:30-12:00","operator":"Centre Socio culturel","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["11 Janvier 2020 09:30-12:00","08 Février 2020 09:30-12:00"],"id":6728552785,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6728799886,"lat":47.7405644,"lon":-1.1779296,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Pouanc\u00e9","contact:email":"repaircafeduhautanjou@gmail.com","contact:housename":"Petit Th\u00e9\u00e2tre","contact:housenumber":"36","contact:phone":"0241615381;0684721992","contact:postcode":"49420","contact:street":"rue de la Lib\u00e9ration","contact:website":"http:\/\/www.cantojeunes.com\/","image":"https:\/\/www.ombreedanjou.fr\/medias\/2019\/04\/201901-Repair-cafe.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Pouanc\u00e9 - Ombr\u00e9e d'Anjou","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association Cantojeunes","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6728799886,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6732268386,"lat":47.4726991,"lon":-0.3517851,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Loire-Authion","contact:email":"repaircafe@aidal.fr","contact:housename":"Centre Socio-culturel des Moulins, Salle Galerne","contact:phone":"06 48 37 40 72; 06 43 12 33 96","contact:postcode":"49630","contact:street":"Impasse Jules Fr\u00e9mont - Corn\u00e9","contact:website":"http:\/\/www.aidal.fr\/repair-cafe\/","description":"Le Repair Caf\u00e9 se d\u00e9roule habituellement au BricoLAb de Corn\u00e9 : 8 rue de Bellevue (ex-Caserne) Corn\u00e9","image":"http:\/\/www.aidal.fr\/wp-content\/uploads\/bande_photos_1.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Loire-Authion","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[2] 09:0m30-13:00; Aug off","operator":"Association Aidal","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["11 Janvier 2020 09:0m30-13:00","08 Février 2020 09:0m30-13:00"],"id":6732268386,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6732705685,"lat":47.406221,"lon":-0.7584536,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:email":"contact@csi-latelier.fr","contact:facebook":"https:\/\/m.facebook.com\/repaircafeloirelayon\/","contact:housename":"Centre Social L\u2019Atelier","contact:phone":"02 41 39 17 11","description":"R\u00e9parer ensemble, telle est l\u2019id\u00e9e du Repair\u2019 Caf\u00e9. Des outils, du mat\u00e9riel et des connaisseurs sont disponibles sur place pour effectuer toutes sortes de r\u00e9parations : v\u00eatement, meuble, appareil \u00e9lectrique, bicyclette, ordinateurs\u2026)","image":"https:\/\/latelier.centres-sociaux.fr\/files\/2019\/07\/affiche-repair-sept-janv-19-stgeorges-web.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Loire Layon","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[1] 09:00-12:00","operator":"Association","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["04 Janvier 2020 09:00-12:00","01 Février 2020 09:00-12:00"],"id":6732705685}},{"type":"node","id":6732753085,"lat":47.3552442,"lon":-0.8576953,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","description":"Avec l\u2019aide des b\u00e9n\u00e9voles, venez r\u00e9parer votre appareil \u00e9lectrom\u00e9nager, v\u00e9lo, informatique, v\u00eatement, \u2026","image":"https:\/\/i1.wp.com\/valmauges.centres-sociaux.fr\/files\/2017\/03\/15420876_311510949243519_6529922378727783201_n.jpeg","name":"Repair Caf\u00e9","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[2] 09:00-11:30; Aug off","operator":"Association","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["11 Janvier 2020 09:00-11:30","08 Février 2020 09:00-11:30"],"id":6732753085}},{"type":"node","id":6732779388,"lat":47.4609132,"lon":-0.8889055,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Villemoisan","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/RepairCafeVillemoisan\/","contact:housename":"Salle de la Piscine","contact:housenumber":"La Grande Fine","contact:phone":"02 41 77 49 26","contact:postcode":"49370","contact:street":"D51","name":"Repair Caf\u00e9 Villemoisan (Foyer rural de Villemoisan)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[1] 09:00-12:00","operator":"Association","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["04 Janvier 2020 09:00-12:00","01 Février 2020 09:00-12:00"],"id":6732779388,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6732805385,"lat":47.1259744,"lon":-0.9935009,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"S\u00e8vremoine","contact:email":"moineetsel@gmail.com","contact:housename":"M\u00e9diath\u00e8que St-Exup\u00e9ry","contact:housenumber":"6","contact:postcode":"49450","contact:street":"rue Jean Moulin St Macaire en Mauges","contact:website":"http:\/\/moineetsel.blogspot.com","description":"Le Repair Caf\u00e9 vous donne rendez-vous tous les 3\u00e8mes samedis du mois, de 9h30 \u00e0 12h30, \u00e0 la M\u00e9diath\u00e8que St-Exup\u00e9ry, 6 rue Jean Moulin \u00e0 St-Macaire en Mauges (49450 S\u00e8vremoine).","image":"https:\/\/media.ouest-france.fr\/v1\/pictures\/3a9abc1ffa0a94694e87396cd37f05d8-sevremoine-avec-les-petits-ruisseaux-payez-en-moineaux.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 S\u00e8vremoine","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] 09:30-12:30","operator":"Association Moine et SEL","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["18 Janvier 2020 09:30-12:30","15 Février 2020 09:30-12:30"],"id":6732805385,"department":"Maine-Et-Loire"}},{"type":"node","id":6735163886,"lat":46.6866346,"lon":-1.512723,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Venansault","contact:email":"venensemble@outlook.fr","contact:housenumber":"22","contact:phone":"02 51 07 25 63; 06 51 35 26 70","contact:postcode":"85190","contact:street":"rue De Lattre de Tassigny","contact:website":"http:\/\/www.venensemble.fr\/repaircafe\/","image":"http:\/\/www.venensemble.fr\/medias\/2017\/12\/IMG_2416-1024x576.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Venansault","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[3] 09:00-12:00; Jul Aug Off","operator":"Association VEN\u2019ENSEMBLE","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["18 Janvier 2020 09:00-12:00","15 Février 2020 09:00-12:00"],"id":6735163886,"department":"Vend\u00e9e"}},{"type":"node","id":6735190385,"lat":46.4722304,"lon":-1.6045618,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Talmont-Saint-Hilaire","contact:email":"ccttalmont@gmail.com","contact:housename":"Centre Soscioculturel de Talmont-Saint-Hilaire","contact:housenumber":"292","contact:phone":"+33 2 51 96 02 76","contact:postcode":"85440","contact:street":"292 rue du Chai","contact:website":"http:\/\/www.centresociocultureltalmondais.fr\/search\/label\/Repair%20caf%C3%A9?m=1","description":"Electrom\u00e9nager, petit mobilier, jouets, v\u00eatements... Il est souvent possible de les r\u00e9parer. Sur place, vous trouverez certainement un bricoleur avis\u00e9 ou de bons conseils pour r\u00e9parer votre bien.","image":"https:\/\/4.bp.blogspot.com\/-tIqFi_xuEiM\/W1czY5tJ5kI\/AAAAAAAAC9E\/voZJxBzIhVAx6VMrwoI-YzChsu9DMI2eACLcBGAs\/s280\/P1014987.JPG","name":"Repair Caf\u00e9 Talmont-Saint-Hilaire","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Un samedi sur deux. 9h30 \u00e0 12h.","operator":"Centre Soscioculturel de Talmont-Saint-Hilaire","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6735190385,"department":"Vend\u00e9e"}},{"type":"node","id":6735719090,"lat":46.6917881,"lon":-1.930308,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Saint Gilles Croix de Vie","contact:email":"famille@lapetitegare.com","contact:housename":"La P\u2019tite Gare","contact:phone":"+33 2 51 26 92 29","contact:postcode":"85800","contact:street":"rue de la Gare","contact:website":"https:\/\/lapetitegare.centres-sociaux.fr\/repair-cafe\/","image":"https:\/\/mvistatic.com\/photosmvi\/2018\/11\/16\/P18649133D3577942G.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Saint-Gilles Croix de Vie","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association L a P\u2019tite Gare","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6735719090,"department":"Vend\u00e9e"}},{"type":"node","id":6735969389,"lat":46.4653618,"lon":-0.794068,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Fontenay le Comte","contact:email":"accueil@oddas.fr","contact:housename":"La Pommeraie","contact:housenumber":"25","contact:phone":"02 51 69 26 53","contact:postcode":"8520","contact:street":"rue des Cordiers","contact:website":"http:\/\/oddas.centres-sociaux.fr\/developpement-durable\/repair-cafe\/","description":"Des b\u00e9n\u00e9voles experts accompagnent les habitants \u00e0 r\u00e9parer par eux-m\u00eame leurs objets d\u00e9fectueux ou cass\u00e9s: petit \u00e9lectro-m\u00e9nager, v\u00e9lo, mobilier\u2026  L\u2019entr\u00e9e est ouverte \u00e0 tous. Des outils et du mat\u00e9riels sont disponibles sur place.","image":"https:\/\/oddas.centres-sociaux.fr\/files\/2018\/10\/Plaquette-rentr%C3%A9e-2018-page012.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Fontenay le Comte","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[1] 09:30-12:30","operator":"Association","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["04 Janvier 2020 09:30-12:30","01 Février 2020 09:30-12:30"],"id":6735969389,"department":"Vend\u00e9e"}},{"type":"node","id":6735969787,"lat":46.7375702,"lon":-1.3850391,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Dompierre Sur Yon","contact:email":"espaceyon@wanadoo.fr","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/espacyon\/","contact:housenumber":"20","contact:phone":"02.51.07.59.14","contact:postcode":"85170","contact:street":"rue du Vieux Bourg","contact:website":"https:\/\/espacyon.centres-sociaux.fr\/2018\/05\/29\/un-repaircafe-a-dompierre\/","description":"On y apporte des objets qui ne fonctionnent plus, mais auxquels on tient. Cela peut \u00eatre des jouets d\u2019enfants cass\u00e9s, un ordinateur \u00e0 remettre en fonction, un v\u00e9lo \u00e0 r\u00e9gler, des v\u00eatements \u00e0 repriser, \u00e0 retoucher ou \u00e0 customiser...","image":"https:\/\/espacyon.centres-sociaux.fr\/files\/2018\/05\/20180519_102907-e1527589718967-1024x768.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Dompierre Sur Yon","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association L\u2019Espac\u2019Yon","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6735969787,"department":"Vend\u00e9e"}},{"type":"node","id":6736098385,"lat":46.4944889,"lon":-1.7716849,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Les Sables d'Olonne","contact:email":"repaircafe@lessablesdolonne.site","contact:housenumber":"60","contact:postcode":"85100","contact:street":"60 Boulevard Pasteur","image":"http:\/\/lessablesdolonne.site\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/D%C3%A9mocratie-de-proximit%C3%A9-Les-Sables-dOlonne-Repair-Caf%C3%A9-02fev2018-1.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 des Sables d'Olonne","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association de protection de la nature","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6736098385,"department":"Vend\u00e9e"}},{"type":"node","id":6737873386,"lat":46.3666685,"lon":-0.5961746,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Benet","contact:email":"repaircafe85490@gmx.fr","contact:housename":"Centre socioculturel \"le kiosque\"","contact:housenumber":"13","contact:phone":"02 51 87 37 76","contact:postcode":"85490","contact:street":"rue de la Cure Benet","contact:website":"https:\/\/lekiosque.centres-sociaux.fr\/repair-cafe\/","description":"Lieu de convivialit\u00e9 qui r\u00e9unit d\u2019un c\u00f4t\u00e9 des consommateurs qui souhaitent r\u00e9parer leurs objets, et de l\u2019autre, des experts b\u00e9n\u00e9voles, qui ont une connaissance et une comp\u00e9tence de la r\u00e9paration dans toutes sortes de domaines.","image":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ZKC9-whTNT4\/maxresdefault.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Benet","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[-1] 10:00-12:30","operator":"Centre socioculturel \"le kiosque\"","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["25 Janvier 2020 10:00-12:30","29 Février 2020 10:00-12:30"],"id":6737873386,"department":"Vend\u00e9e"}},{"type":"node","id":6739890086,"lat":48.182782,"lon":-0.1269549,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Sill\u00e9 le Guillaume","contact:email":"groupe-sille@outlook.fr","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/zerodechethautesarthe","contact:housenumber":"30","contact:phone":"06 41 75 45 10; 06 13 49 57 03","contact:postcode":"72140","contact:street":"rue du Docteur Touchard","image":"https:\/\/media.ouest-france.fr\/v1\/pictures\/562e69c648294ec18e660eb83248babe-sille-le-guillaume-au-repair-cafe-repare-dans-la-convivialite.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Sill\u00e9 le Guillaume","operator":"Groupe Z\u00e9ro D\u00e9chet Z\u00e9ro Gaspi en Haute Sarthe","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6739890086,"department":"Sarthe"}},{"type":"node","id":6742881885,"lat":48.3032153,"lon":-0.6220284,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Mayenne","contact:email":"contact@lespossibles.org","contact:phone":"02 43 04 22 93","contact:postcode":"53100","contact:street":"place Gambetta","contact:website":"http:\/\/www.lespossibles.org\/","image":"http:\/\/www.lespossibles.org\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/IMG_20190511_092517-11.05.19-600x400.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Mayenne","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association Les Possibles","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":6742881885,"department":"Mayenne"}},{"type":"node","id":6923770685,"lat":47.2211147,"lon":-1.5589508,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Nantes","contact:email":"loire-atlantique@amisdelaterre.org","contact:facebook":"http:\/\/www.facebook.com\/Amis.de.la.Terre.44","contact:housename":"Bar Pioche","contact:housenumber":"10","contact:postcode":"44000","contact:street":"rue de Bel air","contact:website":"https:\/\/ateliercoreparation.wordpress.com\/category\/ou-reparer\/","description":"Les Amis de la Terre 44 organisent tous les premiers mardis du mois (19h-21h) des Repair Caf\u00e9 au bar Pioche (en haut du march\u00e9 de Talensac).","image":"https:\/\/www.amisdelaterre.org\/local\/cache-vignettes\/L442xH338\/rc2ans2-1c32f.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 chez le Bar Pioche","network":"Repair Caf\u00e9","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Tu[1] 19:00-21:00","operator":"Association Les Amis de la Terre 44","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Les Amis de la Terre 44","opening_hours_detailled":["07 Janvier 2020 19:00-21:00","04 Février 2020 19:00-21:00"],"id":6923770685,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":6961387485,"lat":47.2103475,"lon":-1.568234,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Nantes","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/barmononclenantes\/","contact:housename":"Bar Chez Mon Oncle","contact:housenumber":"16","contact:postcode":"44100","contact:street":"Rue d'Alger","contact:website":"https:\/\/mononclenantes.wixsite.com\/mon-oncle-nantes","description":"Tous les 3\u00e8mes lundi du mois, nos r\u00e9parateurs de l'extr\u00eame sont l\u00e0 pour vous aider \u00e0 r\u00e9parer vos objets d\u00e9fectueux : machines \u00e0 caf\u00e9, yaourti\u00e8re et autres ventilateurs : rien ne leur fait peur !","name":"Repair Caf\u00e9 Chez Mon Oncle","network":"Repair Caf\u00e9","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Mo[3] 19:00-21:00","repair":"assisted_self_service","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Mieux trier \u00e0 Nantes, 11\/2019","opening_hours_detailled":["20 Janvier 2020 19:00-21:00","17 Février 2020 19:00-21:00"],"id":6961387485,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":7047605885,"lat":45.768799,"lon":4.8213485,"tags":{"amenity":"workshop","contact:email":"contact@atelier-soude.fr","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ateliersoude\/","contact:website":"http:\/\/atelier-soude.fr\/","image":"https:\/\/s-www.lyonplus.com\/images\/9AA67ADF-9793-4409-B70A-3556B5C1B065\/LYP_04\/apres-un-premier-essai-concluant-en-novembre-dernier-l-atelier-soude-tiendra-mensuellement-un-repair-cafe-a-la-mjc-a-compter-de-septembre-photo-laura-lepine-1494101307.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 \u00e0 la MEC","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Tu 17:00-20:00","operator":"Association L'Atelier Soud\u00e9","phone":"+33 9 86 699006","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet de la structure, puis relecture par la structure.","opening_hours_detailled":["07 Janvier 2020 17:00-20:00","14 Janvier 2020 17:00-20:00","21 Janvier 2020 17:00-20:00","28 Janvier 2020 17:00-20:00","04 Février 2020 17:00-20:00","11 Février 2020 17:00-20:00","18 Février 2020 17:00-20:00","25 Février 2020 17:00-20:00"],"id":7047605885}},{"type":"node","id":7066089789,"lat":48.3467662,"lon":-4.7041494,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Plougonvelin","contact:email":"contact@repair-cafe-iroise.fr","contact:housename":"Salle Hippocampe, au Trez-Hir","contact:housenumber":"7","contact:postcode":"29217","contact:street":"boulevard de la Mer","contact:website":"http:\/\/www.repair-cafe-iroise.fr","description":"Le Repair Caf\u00e9 Iroise propose deux s\u00e9ances mensuelles, sauf en Juillet, Ao\u00fbt et D\u00e9cembre.   Toutes les s\u00e9ances ont lieu salle Hippocampe, au Trez-Hir \u00e0 Plougonvelin.","name":"Repair Caf\u00e9 Iroise","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"We[2] 16:00-20:00;Sa[-1] 14:00-18:00; Jul Aug Dec OFF;","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site Repair Caf\u00e9s du Finist\u00e8re","opening_hours_detailled":["08 Janvier 2020 16:00-20:00","12 Février 2020 16:00-20:00","25 Janvier 2020 14:00-18:00","29 Février 2020 14:00-18:00"],"id":7066089789}},{"type":"node","id":7066978689,"lat":49.8924195,"lon":2.3087073,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Amiens","contact:housenumber":"52","contact:phone":"+33 3 22 47 17 77","contact:postcode":"80000","contact:street":"rue du Vivier","contact:website":"https:\/\/repaircafegarelavallee.wordpress.com\/","description":"Petit \u00e9lectrom\u00e9nager : Grille-pain, cafeti\u00e8re, barbecue \u00e9lectrique, jouets, rasoir\u2026 Petite m\u00e9canique : Horloge, jouet, balance, boite \u00e0 musique\u2026. Informatique : d\u00e9bogage, mise \u00e0 jou\u2026 Couture : r\u00e9paration de fermeture \u00e9clair, raccommodage, reprisage\u2026","image":"https:\/\/repaircafegarelavallee.files.wordpress.com\/2019\/02\/cropped-image-en-tete-site-repair.png","name":"Repair Caf\u00e9 Gare La Vall\u00e9e","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"We[-1] 16:00-20:00","repair":"assisted_self_service","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["29 Janvier 2020 16:00-20:00","26 Février 2020 16:00-20:00"],"id":7066978689}},{"type":"node","id":7073232987,"lat":50.632476,"lon":3.0862253,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/repaircafelille\/","contact:housenumber":"5","contact:street":"Rue Jules de Vicq","description":"Vous avez un objet ab\u00eem\u00e9 ou en panne ? Vous souhaitez le r\u00e9parer ou aider \u00e0 r\u00e9parer ? RDV chaque 3e mardi du mois \u00e0 la MRES, 18h-20h30. Sur inscription.","email":"mres@mres-asso.org","name":"Repair Caf\u00e9 Lille","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Tu[3] 18:00-20:00; Jul Aug Off; ","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:electronics:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","wheelchair":"yes","opening_hours_detailled":["21 Janvier 2020 18:00-20:00","18 Février 2020 18:00-20:00"],"id":7073232987}},{"type":"node","id":7077430685,"lat":47.9925746,"lon":-4.4321144,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Ploz\u00e9vet","contact:email":"sensibilisation.cs@ntymail.com","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/RessourcerieCapSolidarite\/events\/?ref=page_internal","contact:housename":"Ressourcerie Cap-Solidarit\u00e9","contact:housenumber":"17","contact:phone":"+33 2 98 70 86 32","contact:postcode":"29710","contact:street":"rue des Gen\u00eats","description":"4 \u00e0 5 fois par an le samedi de 10h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 16h30\\r\\nC\u2019est gratuit pour les adh\u00e9rents (adh\u00e9sion 15 \u20ac\/an).","name":"Cap Solidarit\u00e9 Ouest Cornouaille","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"4 \u00e0 5 samedis par an 10:00-12:00 14:00-16:30","operator":"Association Cap Solidarit\u00e9 Ouest Cornouaille","repair":"assisted_self_service","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet \"Les Repair Caf\u00e9s du Finist\u00e8re\" (avec son accord)","opening_hours_detailled":[],"id":7077430685}},{"type":"node","id":7077460485,"lat":48.3709867,"lon":-4.6441537,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"oute de Pen Ar Menez","contact:email":"tilanvenec29@gmail.com","contact:housename":"Centre socioculturel Ti Lanvenec","contact:postcode":"29280","contact:street":"route de Pen Ar Menez","contact:website":"https:\/\/tilanvenec.centres-sociaux.fr\/2019\/04\/02\/repair-cafe-2\/","image":"https:\/\/tilanvenec.centres-sociaux.fr\/files\/2019\/04\/REPAIR-CAF2-724x1024.jpg","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[2] 10:00-12:30","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet \"Les Repair Caf\u00e9s du Finist\u00e8re\" (avec son accord)","opening_hours_detailled":["11 Janvier 2020 10:00-12:30","08 Février 2020 10:00-12:30"],"id":7077460485}},{"type":"node","id":7080086285,"lat":48.542921,"lon":-4.6584553,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Ploudalm\u00e9zeau","contact:email":"associationlepetitcaillou@gmail.com","contact:housename":"Halle multifonctions (salle municipale)","contact:postcode":"29830","contact:street":"rue Saint Vincent Ferrier","contact:website":"http:\/\/lepetitcaillou.infini.fr\/spip.php?article103","description":"Est concern\u00e9 uniquement le petit \u00e9lectrom\u00e9nager comme cafeti\u00e8res, jouets, aspirateurs... Seront refus\u00e9s les r\u00e9frig\u00e9rateurs, t\u00e9l\u00e9s, ordis, appareils de chauffage, tablettes, smartphones, v\u00e9los et micro-ondes...","image":"http:\/\/lepetitcaillou.infini.fr\/local\/cache-vignettes\/L350xH263\/IcopieP1260518-6f7d5.jpg","name":"Repair Lampaul-Ploudalm\u00e9zeau","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association Le petit caillou","phone":"+33 2 98 48 07 69","repair":"assisted_self_service","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet des Repairs Caf\u00e9s du Finist\u00e8re (avec son accord)","opening_hours_detailled":[],"id":7080086285}},{"type":"node","id":7080090385,"lat":48.5733612,"lon":-4.623777,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Saint-Pabu","contact:email":"associationlepetitcaillou@gmail.com","contact:housename":"Maison des Abers","contact:phone":"+33 2 98 48 07 69","contact:postcode":"29830","contact:street":"rue de Tariec","contact:website":"http:\/\/lepetitcaillou.infini.fr\/spip.php?article103","description":"Est concern\u00e9 uniquement le petit \u00e9lectrom\u00e9nager comme cafeti\u00e8res, jouets, aspirateurs... Seront refus\u00e9s les r\u00e9frig\u00e9rateurs, t\u00e9l\u00e9s, ordis, appareils de chauffage, tablettes, smartphones, v\u00e9los et micro-ondes...","image":"http:\/\/lepetitcaillou.infini.fr\/local\/cache-vignettes\/L350xH267\/IcopieP1260513_-03522.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 \u00e0 La Maison des Abers","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","operator":"Association \"Le Petit Caillou\"","repair":"assisted_self_service","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet des Repair Caf\u00e9s du Finist\u00e8re (avec son accord)","opening_hours_detailled":[],"id":7080090385}},{"type":"node","id":7080101586,"lat":47.9934767,"lon":-4.0972164,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Quimper","contact:housename":"Caf\u00e9 Solidaire Secours catholique","contact:housenumber":"9","contact:postcode":"29000","contact:street":"rue Jean Jaur\u00e8s","contact:website":"http:\/\/finistere.secours-catholique.org\/Cafe-solidaire-a-Quimper-un-nouvel","description":"Des b\u00e9n\u00e9voles aident des personnes \u00e0 r\u00e9parer leur mat\u00e9riel, comme un s\u00e8che-cheveux, une cafeti\u00e8re ou un petit \u00e9cran \u00e9lectronique. Nous avons les comp\u00e9tences et pouvons les partager .","image":"http:\/\/finistere.secours-catholique.org\/local\/cache-vignettes\/L460xH346\/arton20314-25c24.jpg","name":"Caf\u00e9 Solidaire Secours catholique","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Mo,We,Th 14:00-17:00; Tu,Fr 09:30-17:00,14:00-17:00; Sa 09:00-17:00,14:00-17:00; Su[-1] 14:00-17:00","operator":"Secours Populaire du Finist\u00e8re","phone":"+33 2 98 55 60 80","repair":"assisted_self_service","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet des Repairs Caf\u00e9s du Finist\u00e8re (avec son accord)","opening_hours_detailled":["01 Janvier 1970 14:00-17:00","01 Janvier 1970 09:30-17:00,14:00-17:00","04 Janvier 2020 09:00-17:00,14:00-17:00","11 Janvier 2020 09:00-17:00,14:00-17:00","18 Janvier 2020 09:00-17:00,14:00-17:00","25 Janvier 2020 09:00-17:00,14:00-17:00","01 Février 2020 09:00-17:00,14:00-17:00","08 Février 2020 09:00-17:00,14:00-17:00","15 Février 2020 09:00-17:00,14:00-17:00","22 Février 2020 09:00-17:00,14:00-17:00","26 Janvier 2020 14:00-17:00","23 Février 2020 14:00-17:00"],"id":7080101586}},{"type":"node","id":7080118786,"lat":47.855802,"lon":-3.8456011,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Tr\u00e9gunc","contact:email":"dominique@mjctregunc.fr\"","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/mjcdetregunc\/","contact:housename":"MJC Tregunc Le Sterenn","contact:postcode":"29910","contact:street":"rue Jacques Pr\u00e9vert","contact:website":"https:\/\/www.mjctregunc.fr","image":"https:\/\/media.ouest-france.fr\/v1\/pictures\/MjAxOTA2YmIxZjk5MTJkMThkZjg2ZjVlZWNjM2IyYzQ1Y2U2ZDc","name":"Repair caf\u00e9 de la MJC, \u00e0 Pouldohan","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[1] 14:00-17:00","repair":"assisted_self_service","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet des Repair Caf\u00e9s du Finist\u00e8re (avec son accord)","opening_hours_detailled":["04 Janvier 2020 14:00-17:00","01 Février 2020 14:00-17:00"],"id":7080118786}},{"type":"node","id":7080124085,"lat":48.382983,"lon":-4.6057981,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Plouzan\u00e9","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/cslacourteechelle\/","contact:housename":"Centre social la Courte Echelle, Espace Tabarly","contact:housenumber":"4","contact:postcode":"29280","contact:street":"rue Anatole Le Braz","contact:website":"https:\/\/lacourteechelle.centres-sociaux.fr\/","description":"Nous avons une \u00e9quipe de b\u00e9n\u00e9voles qui ont des comp\u00e9tences en \u00e9lectricit\u00e9, \u00e9lectronique, informatique, r\u00e9paration de v\u00e9lo, soudure, couture, bricolage en g\u00e9n\u00e9ral.","image":"https:\/\/i0.wp.com\/lacourteechelle.centres-sociaux.fr\/files\/2018\/03\/repair-caf%C3%A9.jpg","name":"Syst\u00e8me R (Centre social la Courte Echelle)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"4 \u00e0 5 par an le samedi de 10h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 16h30","operator":"Centre social","phone":"+33 2 98 45 42 42","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet des Repair Caf\u00e9s du Finist\u00e8re (avec son accord)","opening_hours_detailled":[],"id":7080124085}},{"type":"node","id":7080162885,"lat":48.4073697,"lon":-4.4952938,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Brest","contact:email":"contact@unpeudr.fr","contact:housename":"Recyclerie Un Peu d'R","contact:housenumber":"14","contact:postcode":"29200","contact:street":"rue Gay Lussac","contact:website":"http:\/\/unpeudr.fr","description":"Premier mercredi du mois de 9h30 \u00e0 12h30 \u00e0 la recyclerie \\r\\n- Organisation d'1 \u00e0 2 s\u00e9ances de 3h par mois dans une structure ext\u00e9rieure (centre social, m\u00e9diath\u00e8que, autre partenaire).","name":"Atelier  \u00e0 la Recyclerie Un Peu d'R","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"We[3] 09:30-12:30","repair":"assisted_self_service","service:repair":"yes","source":"Site internet des Repair Caf\u00e9s du Finist\u00e8re (avec son accord)","opening_hours_detailled":["15 Janvier 2020 09:30-12:30","19 Février 2020 09:30-12:30"],"id":7080162885}},{"type":"node","id":7080189085,"lat":48.4328509,"lon":-4.732047,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Plouarzel","contact:email":"lesbricoleurs@famillesrurales-plouarzel.orgFred et ses coll\u00e8gues b\u00e9n\u00e9voles donnent Rendez-vous \u00e0 tous ceux qui ont quelque chose \u00e0 r\u00e9parer chaque second dimanche du mois \u00e0 la maison de l\u2019enfance","contact:postcode":"29810","contact:street":"Plas Ker","contact:website":"http:\/\/www.famillesrurales-plouarzel.org\/spip.php?rubrique65","description":"Fred et ses coll\u00e8gues b\u00e9n\u00e9voles donnent Rendez-vous \u00e0 tous ceux qui ont quelque chose \u00e0 r\u00e9parer chaque second dimanche du mois \u00e0 la maison de l\u2019enfance","name":"Les bricoleurs du Dimanche Familles rurales","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Su[2]","operator":"Association Familles rurales","repair":"assisted_self_service","service:repair":"yes","source":"Site internet des Repair Caf\u00e9s du Finist\u00e8re (avec son accord)","opening_hours_detailled":["12 Janvier 2020","09 Février 2020"],"id":7080189085}},{"type":"node","id":7083784987,"lat":45.1362515,"lon":5.7085741,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Pont-de-Claix","contact:email":"pontdeclaix.repaircafe@laposte.net","contact:housename":"Centre social Jean Moulin","contact:housenumber":"12","contact:phone":"+33 6 64 47 75 53","contact:postcode":"38800","contact:street":"rue docteur Valois","contact:website":"http:\/\/www.repaircafe-pont-de-claix.info\/","description":"Accept\u00e9 (si taille raisonnable) : audio-vid\u00e9o, \u00e9lectro-m\u00e9nager, petit outillage \u00e9lectrique, petite intervention sur v\u00e9lo, mat\u00e9riel \u00e9lectrique de jardinage, informatique, v\u00eatements, tenture, coussins, jouets, t\u00e9l\u00e9phone portables, smartphones, etc.","image":"http:\/\/www.repaircafe-pont-de-claix.info\/images\/reparation_tv.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Pont-de-Claix","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Th 14:00-18:30; SH PH Off","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet \"ici Grenoble\" (avec son accord)","opening_hours_detailled":["02 Janvier 2020 14:00-18:30","09 Janvier 2020 14:00-18:30","16 Janvier 2020 14:00-18:30","23 Janvier 2020 14:00-18:30","06 Février 2020 14:00-18:30","13 Février 2020 14:00-18:30","20 Février 2020 14:00-18:30","27 Février 2020 14:00-18:30"],"id":7083784987}},{"type":"node","id":7090027985,"lat":45.1911014,"lon":5.7196659,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Grenoble","contact:housename":"Espace Pinal","contact:housenumber":"2","contact:phone":"+33 7 66 51 61 36","contact:postcode":"38000","contact:street":"chemin Pinal","contact:website":"http:\/\/repaircafegrenoblepinal.fr\/","description":"Accept\u00e9 (si taille raisonnable) : audio-vid\u00e9o, petit \u00e9lectro-m\u00e9nager (grille-pain, cafeti\u00e8re, mixer, aspirateur...), petit outillage \u00e9lectrique, ordinateur, disque dur, imprimante, v\u00e9lo, mobilier, jouets, etc.  Refus\u00e9 : smartphones, balladeurs MP3.","image":"http:\/\/www.ici-grenoble.org\/user\/mes-fichiers-a-moi\/structure\/9329\/repair_gare_3.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Grenoble Pinal (pr\u00e8s de la Gare)","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Tu 9:30-12:00 14:00-17:30","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Site internet \"ici Grenoble\" (avec son accord)","opening_hours_detailled":["07 Janvier 2020 14:00-17:30","14 Janvier 2020 14:00-17:30","21 Janvier 2020 14:00-17:30","28 Janvier 2020 14:00-17:30","04 Février 2020 14:00-17:30","11 Février 2020 14:00-17:30","18 Février 2020 14:00-17:30","25 Février 2020 14:00-17:30"],"id":7090027985}},{"type":"node","id":7108990300,"lat":47.3958792,"lon":-0.5365351,"tags":{"amenity":"workshop","name":"Repair Caf\u00e9","opening_hours":"Sa[4] 09:30-12:30; Dec closed","repair":"assisted_self_service","opening_hours_detailled":["25 Janvier 2020 09:30-12:30","22 Février 2020 09:30-12:30"],"id":7108990300}},{"type":"node","id":7108990302,"lat":50.3555686,"lon":3.5257654,"tags":{"amenity":"workshop","charity":"yes","contact:email":"repaircafe@mqcv.fr","contact:phone":"0327224390","contact:website":"https:\/\/www.mqcv.fr","craft":"electronics_repair","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/repaircafevalenciennes\/","name":"Repair'Caf\u00e9 Valenciennes","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","repair":"assisted_self_service","service":"repair","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"MQCV","opening_hours_detailled":[],"id":7108990302}},{"type":"node","id":7111585585,"lat":48.5561348,"lon":7.7108145,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Ostwald","contact:email":"repaircafe.strasbourg@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Repair-Caf%C3%A9-Strasbourg-Eurom%C3%A9tropole-1061515873870761\/","contact:website":"http:\/\/www.repaircafe-strasbourg.fr\/","description":"Ateliers limit\u00e9s : petit \u00e9lectrom\u00e9nager, \u00e9lectronique domestique, conseils en informatique. Ces ateliers sont r\u00e9currents \u00e0 ce lieu. Les locaux se situent \u00e0 l \u00e9tage, il n y a pas d accueil pour les v\u00e9los Participation libre suivant votre satisfaction","image":"https:\/\/www.ville-ostwald.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/csf-atelier-reparation-250x200.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Ostwald","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Un lundi par mois 14:00-17:00. Le lieu et le type d'objets pris en varient tous les mois.","operator":"CSF d\u2019Ostwald + Repair Caf\u00e9 Strasbourg Eurom\u00e9tropole","repair":"assisted_self_service","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Infos envoy\u00e9es par mail par Repair Caf\u00e9 Strasbourg 01\/2020","opening_hours_detailled":[],"id":7111585585}},{"type":"node","id":7121379187,"lat":44.8609072,"lon":-0.6558028,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Eysines","contact:email":"contact@repaircafeouestbordeaux.org","contact:facebook":"http:\/\/repaircafeouestbordeaux.org","contact:housename":"Maison de quartier de Guy Queyroi","contact:phone":"+33 6 01 75 99 73","contact:postcode":"33320","contact:street":"rue Castrillon","contact:website":"http:\/\/repaircafeouestbordeaux.org","description":"Nous accueillons nos visiteurs pour leur permettre de venir apprendre \u00e0 r\u00e9parer et\/ou faire r\u00e9parer des petits objets du quotidien de toutes sortes : bois, jouets, informatique, petit \u00e9lectrom\u00e9nager, \u00e9lectronique, petite couture de r\u00e9paration...","image":"http:\/\/repaircafeouestbordeaux.org\/wp-content\/uploads\/Affiche-Guy-Queyroi-01-20-814x540.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Ouest Bordeaux - maison de quartier Guy Queyroi","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Un samedi par mois 14:00-18:00","operator":"Association Repair Caf\u00e9 Ouest Bordeaux","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Formulaire envoy\u00e9 01\/2020","opening_hours_detailled":[],"id":7121379187}},{"type":"node","id":7121400787,"lat":44.8366541,"lon":-0.6392267,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Eysines","contact:email":"contact@repaircafeouestbordeaux.org","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/repaircafeouestbordeaux","contact:housename":"Centre Ren\u00e9 Poujol","contact:phone":"+33 6 01 75 99 73","contact:postcode":"33320","contact:street":"rue des Tulipes","contact:website":"http:\/\/repaircafeouestbordeaux.org","description":"Nous vous donnons rendez-vous \u00e0 notre prochain atelier r\u00e9parations pour r\u00e9parer ensemble votre objet en panne: \u2013 cafeti\u00e8re, mixer, s\u00e8che cheveux, fer \u00e0 repasser, grille pain \u2013 v\u00e9lo \u2013 jouet \u2013 chaise, petit meuble en bois \u2013 lampe, ordinateur, alimentation..","image":"http:\/\/repaircafeouestbordeaux.org\/wp-content\/uploads\/dec-2019-rc-Migron.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Ouest Bordeaux - \u00e0 l\u2019Eycho antenne de Migron - Eysines","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Un samedi par mois 14:00-17:00","operator":"Association Repair Caf\u00e9 Ouest Bordeaux","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Formulaire envoy\u00e9 01\/2020","opening_hours_detailled":[],"id":7121400787}},{"type":"node","id":7121510486,"lat":44.8823602,"lon":-0.6322128,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Eysines","contact:email":"contact@repaircafeouestbordeaux.org","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/repaircafeouestbordeaux","contact:housename":"Salle Marcel Lachi\u00e8ze","contact:phone":"+33 6 01 75 99 73","contact:postcode":"33320","contact:street":"rue Gibert Caud\u00e9ran","contact:website":"http:\/\/repaircafeouestbordeaux.org","description":"Nous accueillons nos visiteurs pour leur permettre de venir apprendre \u00e0 r\u00e9parer et\/ou faire r\u00e9parer des petits objets du quotidien de toutes sortes : bois, jouets, informatique, petit \u00e9lectrom\u00e9nager, \u00e9lectronique, petite couture de r\u00e9paration...","image":"http:\/\/repaircafeouestbordeaux.org\/wp-content\/uploads\/Affiche-le-Vigean.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Ouest Bordeaux - \u00e0 la Salle Marcel Lachieze - Eysines","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"une fois par mois 14:00-17:00","operator":"Association Repair Caf\u00e9 Ouest Bordeaux","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Formulaire envoy\u00e9 01\/2020","opening_hours_detailled":[],"id":7121510486}},{"type":"node","id":7122189985,"lat":44.8809767,"lon":-0.6535363,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Eysines","contact:email":"contact@repaircafeouestbordeaux.org","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/repaircafeouestbordeaux","contact:housename":"Grange du ch\u00e2teau Lescombes","contact:housenumber":"198","contact:phone":"+33 6 01 75 99 73","contact:postcode":"33320","contact:street":"avenue Taillan-M\u00e9doc","contact:website":"http:\/\/repaircafeouestbordeaux.org","description":"Nous vous donnons rendez-vous \u00e0 notre prochain atelier r\u00e9parations pour r\u00e9parer ensemble votre objet en panne: \u2013 cafeti\u00e8re, mixer, s\u00e8che cheveux, fer \u00e0 repasser, grille pain \u2013 v\u00e9lo \u2013 jouet \u2013 chaise, petit meuble en bois \u2013 lampe, ordinateur, alimentation..","image":"http:\/\/repaircafeouestbordeaux.org\/wp-content\/uploads\/Affiche-le-Bourg.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 Ouest Bordeaux - \u00e0 la grange du ch\u00e2teau Lescombes  - Eysines","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Un samedi par mois 14:00-18:00","operator":"Association Repair Caf\u00e9 Ouest Bordeaux","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Formulaire envoy\u00e9 02\/2020","opening_hours_detailled":[],"id":7122189985}},{"type":"node","id":7125174485,"lat":47.8072749,"lon":3.5669249,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Auxerre","contact:email":"repaircafeauxerre@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/RepairCafeAuxerre","contact:housename":"Epicerie Solidaire de l\u2019Auxerrois","contact:housenumber":"14","contact:postcode":"89000","contact:street":"avenue Jean Moulin","description":"Atelier collaboratif et participatif qui permet d'apprendre \u00e0 r\u00e9parer ensemble les objets du quotidien.  Ils visent \u00e0 sensibiliser le public sur le fait que les objets du quotidien peuvent \u00eatre r\u00e9par\u00e9s. Imp\u00e9ratif : l'objet doit tenir dans les bras.","image":"https:\/\/yonnelautre.fr\/local\/cache-vignettes\/L560xH563\/3-29-b4ecf.jpg?1563838748","name":"Repair Caf\u00e9 Auxerre - antenne Epicerie Solidaire de l\u2019Auxerrois","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Dernier samedi de chaque mois 14:00-18:00. Le lieu variant tous les mois consulter la page Facebook.","operator":"association Repair Cafe Auxerre en collaboration avec la JCE Auxerre et l\u2019Atelier des Beaux Boulons","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Formulaire envoy\u00e9 01\/2020","opening_hours_detailled":[],"id":7125174485}},{"type":"node","id":7125179085,"lat":47.7984579,"lon":3.5849708,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Auxerre","contact:email":"repaircafeauxerre@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/RepairCafeAuxerre","contact:housename":"parking de la gare","contact:housenumber":"4","contact:postcode":"89000","contact:street":"rue Paul Doumer","description":"Atelier collaboratif et participatif qui permet d'apprendre \u00e0 r\u00e9parer ensemble les objets du quotidien.  Ils visent \u00e0 sensibiliser le public sur le fait que les objets du quotidien peuvent \u00eatre r\u00e9par\u00e9s. Imp\u00e9ratif : l'objet doit tenir dans les bras.","image":"https:\/\/yonnelautre.fr\/local\/cache-vignettes\/L560xH563\/3-29-b4ecf.jpg?1563838748","name":"Repair Caf\u00e9 Auxerre - antenne Tiers-Lieu Les Riverains","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Dernier samedi de chaque mois 14:00-18:00. Attention le lieu varie tous les mois, consulter le Facebook","operator":"Association Repair Caf\u00e9 Auxerre","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Formulaire envoy\u00e9 01\/2020","opening_hours_detailled":[],"id":7125179085}},{"type":"node","id":7127359185,"lat":47.247863,"lon":-2.1671659,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9 St Brevin","contact:city":"Saint-Brevin-les-Pins","contact:email":"m.chauvet@cc-sudestuaire.fr","contact:facebook":"https:\/\/m.facebook.com\/lesonart.stbrevin\/","contact:housename":"Son'art, maison des jeunes et de la culture","contact:housenumber":"108","contact:phone":"33 2 40 27 25 26","contact:postcode":"44250","contact:street":"avenue Mar\u00e9chal-Joffre","description":"Ateliers favorisant l'autonomie par le partage des connaissances et de savoir faire, \u00e0 r\u00e9parer dans la gratuit\u00e9 la convivialit\u00e9 dans le but de protection de l'environnement. Adh\u00e9sion \u00e0 l'association 15 euros facultative.","image":"https:\/\/media.ouest-france.fr\/v1\/pictures\/MjAxOTA2ZmRiZjY0NWVhZDZjNDI2YTk5ZjlmZWY5N2NmOTllODc?width=375","name":"Repair Caf\u00e9 St Brevin","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Plusieurs soir\u00e9es par an 19:00-22:00","operator":"association Environnement gratuit\u00e9 Protection de l'environnement","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Formulaire envoy\u00e9 01\/2020","opening_hours_detailled":[],"id":7127359185,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":7141411185,"lat":47.3307518,"lon":-1.5227437,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Suc\u00e9-sur-Erdre","contact:email":"developpementdurable@suce-sur-erdre.fr","contact:housename":"Salle Chavagne - Site de la Papini\u00e8re","contact:housenumber":"18","contact:postcode":"44240","contact:street":"rue de la Papini\u00e8re","description":"R\u00e9parations petit \u00e9lectrom\u00e9nager, des v\u00e9los, de la couture, de la t\u00e9l\u00e9phonie, et de l\u2019informatique. Hardware comme software, Microsoft et Linux.","image":"https:\/\/media.ouest-france.fr\/v1\/pictures\/MjAxOTA1NTlhODk0MDY2YmE4MGQ3NTcyODRiMTRhYzAwN2EyZmQ","name":"Repair Caf\u00e9 Suc\u00e9 Sur Erdre","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"We[1] 18:30-20:30; Aug Off","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["01 Janvier 2020 18:30-20:30","05 Février 2020 18:30-20:30"],"id":7141411185,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":7143119985,"lat":47.2013058,"lon":-1.6790575,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Indre","contact:email":"repaircafe@albi44.fr","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/al.basseindre","contact:housename":"Salle rez-de-chauss\u00e9e du Centre Nicolas Appert","contact:housenumber":"12 bis","contact:phone":"+33 6 76 92 48 27","contact:postcode":"44610","contact:street":"quai Langlois","contact:website":"http:\/\/albi44.fr\/latelier-du-repair-cafe\/","description":"Ateliers de r\u00e9paration d\u2019objets du quotidien. Une \u00e9quipe de r\u00e9parateurs b\u00e9n\u00e9voles outill\u00e9s seront l\u00e0 pour faire avec vous. Des th\u00e9matiques de r\u00e9parations vous seront propos\u00e9es durant l\u2019ann\u00e9e : couture, v\u00e9lo, informatique, etc.","image":"https:\/\/i1.wp.com\/albi44.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/repaircafe.png?w=792","name":"L'atelier du Repair Caf\u00e9  Base Indre","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Un samedi matin par mois, de 9h30 \u00e0 12h30","operator":"Amicale La\u00efque de Basse-Indre","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":7143119985,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":7144779787,"lat":47.235342,"lon":-1.5442282,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Nantes","contact:email":"repaircafenanteserdre@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/Interlude.Nantes\/","contact:housename":"Restaurant Interlude","contact:housenumber":"106","contact:postcode":"44000","contact:street":"boulevard des Belges","contact:website":"http:\/\/www.restaurant-interlude.org\/","description":"Venez faire r\u00e9parer vos objets ou obtenir des conseils pour le faire vous-m\u00eame ou encore, venez contribuer aux r\u00e9parations !","image":"http:\/\/www.restaurant-interlude.org\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Le-repair-caf%C3%A9-1er-semestre-2018-pour-facebook.jpg","name":"Rendez-vous du Repair Caf\u00e9 de l\u2019Erdre","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Certains samedis de 9h30 \u00e0 12h","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":7144779787,"department":"Loire-Atlantique"}},{"type":"node","id":7155239485,"lat":48.5760606,"lon":7.7299896,"tags":{"amenity":"workshop","contact:calendar":"http:\/\/www.site.mikrokosmos.fr\/RepCafe\/RcPages\/RcUpload\/affiche_200123-CSF.JPG","contact:city":"Strasbourg","contact:email":"repaircafe.strasbourg@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/pages\/category\/Community\/Repair-Caf%C3%A9-Strasbourg-Eurom%C3%A9tropole-1061515873870761","contact:website":"http:\/\/www.repaircafe-strasbourg.fr\/","description":"Moment convivial permettant de r\u00e9parer ou de faire r\u00e9parer des objets, en apprenant, plut\u00f4t que de jeter ou de les racheter.","name":"Repair Caf\u00e9 Strasbourg","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"un lundi par mois 14:00-17:00. Le lieu et le type d'objet pris en charge varient tous les mois.","opening_hours:url":"http:\/\/www.site.mikrokosmos.fr\/RepCafe\/RcPages\/RcManifs.php","operator":"Repair caf\u00e9 strasbourg eurom\u00e9tropole","repair":"assisted_self_service","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Mail envoy\u00e9 par l'association","opening_hours_detailled":[],"id":7155239485}},{"type":"node","id":7155268685,"lat":48.3032367,"lon":4.0405655,"tags":{"amenity":"workshop","contact:email":"repairaube@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/m.facebook.com\/RCafe10","contact:website":"http:\/\/www.RCAube.fr\/","description":"Un ordinateur en panne, un grille pain d\u00e9fectueux, un v\u00eatement trou\u00e9, un aspirateur qui n'aspire plus, un \u00e9lectrom\u00e9nager qui ne fonctionne plus, un v\u00e9lo qui d\u00e9raille... Venez le r\u00e9parer GRATUITEMENT avec nos b\u00e9n\u00e9voles et donnez leur une seconde vie.","image":"https:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/grand-est\/sites\/regions_france3\/files\/styles\/asset_thumbnail_large_smarphone_2x\/public\/assets\/images\/2018\/12\/16\/repair_cafe_dans_laube-4000833.jpg?","name":"Repair Caf\u00e9 de l'Aube","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"3\u00e8me samedi du mois. Le lieu varie tous les mois.","opening_hours:url":"https:\/\/www.rcaube.fr\/date.html","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":[],"id":7155268685}},{"type":"node","id":7155931285,"lat":48.7259057,"lon":2.6578827,"tags":{"amenity":"workshop","contact:email":"contact@toutsimplement.shost.ca","contact:facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/category\/Nonprofit-Organization\/Repair-Caf%C3%A9-Chevry-Cossigny-126768771366334\/","contact:phone":"+33 6 64 21 04 49","description":"R\u00e9parer ensemble plut\u00f4t que jeter. C'est aussi un moment convivial ou on partage caf\u00e9, th\u00e9 fournis par l'asso et petites douceurs que chacun peut apporter. Ca se passe \u00e0 Chevry ou \u00e0 Cossigny.","image":"http:\/\/www.leparisien.fr\/resizer\/fg8UHPbYzML3T9frqHS06apNbOA=\/932x582\/arc-anglerfish-eu-central-1-prod-leparisien.s3.amazonaws.com\/public\/3XPW6QKVDYSNOR4WJAEARXPMEE.jpg","name":"Repair Caf\u00e9 de Chevry-Cossigny","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Sa[1] 14:30-17:30","operator":"association \"Tout Simplement\"","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:mobile_phone:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","opening_hours_detailled":["04 Janvier 2020 14:30-17:30","01 Février 2020 14:30-17:30"],"id":7155931285}},{"type":"node","id":7156776886,"lat":43.1218208,"lon":6.1312374,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Hy\u00e8res","contact:email":"reparecafehyeres@gmail.com","contact:housenumber":"12","contact:phone":"+33 4 94 27 42 54","contact:postcode":"83400","contact:street":"rue de Verdun","description":"Petit \u00e9lectrom\u00e9nager, informatique, t\u00e9l\u00e9phonie, \u00e9lectronique, petit bricolage, v\u00e9lo.","name":"R\u00e9pare-Caf\u00e9 Hy\u00e8res","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"Deux vendredis de 14h \u00e0 16h30 et un samedi de 9h30 \u00e0 12h30 par mois","operator":"Association ISA Hy\u00e8res","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Formulaire envoy\u00e9 le 01\/2020","opening_hours_detailled":[],"id":7156776886}},{"type":"node","id":7157330985,"lat":45.8158457,"lon":6.511631,"tags":{"amenity":"workshop","contact:city":"Flumet","contact:housename":"La Ressourcerie","contact:housenumber":"179","contact:postcode":"73590","contact:street":"avenue de Savoie","contact:website":"https:\/\/laressourcerieduvaldarly.com\/","description":"La th\u00e9matique est d\u00e9finie \u00e0 l'avance et les personnes int\u00e9ress\u00e9es viennent avec l'objet qu'ils souhaitent r\u00e9parer. En 2020, le Repair Caf\u00e9 sera associ\u00e9 \u00e0 un atelier Bricolage, destin\u00e9 \u00e0 la r\u00e9alisation du Projet \"Bo\u00eetes \u00e0 Livres\". Adh\u00e9sion \u00e0 5\u20ac","image":"https:\/\/laressourcerieduvaldarly.files.wordpress.com\/2019\/05\/affiche-repair-cafe-1-1.png?w=424&h=600","name":"Repair Caf\u00e9 du Val d'Arly","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"We[1] 15:00-18:00","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Formulaire envoy\u00e9 par la structure 01\/2020","opening_hours_detailled":["01 Janvier 2020 15:00-18:00","05 Février 2020 15:00-18:00"],"id":7157330985}},{"type":"node","id":7157765885,"lat":48.0490166,"lon":-3.6442637,"tags":{"amenity":"workshop","brand":"Repair Caf\u00e9","contact:city":"Guiscriff","contact:email":"s.cabalion@gmail.com","contact:facebook":"https:\/\/facebook.com\/pages\/category\/Community\/Repair-Caf%C3%A9-Guiscriff-177918572791947","contact:housename":"Ptit Bar ou Pmu","contact:postcode":"56560","contact:street":"place de la Mairie","description":"Un atelier de r\u00e9paration solidaire organis\u00e9 tous les 2 mois, au PMU ou au ptit bar (On alterne une fois sur deux), place de la mairie, depuis d\u00e9cembre 2017...","image":"https:\/\/www.letelegramme.fr\/ar\/imgproxy.php\/images\/2019\/09\/30\/apres-la-pause-estivale-le-repair-cafe-a-repris-ses_4830660.jpg","name":"Repair caf\u00e9 de Guiscriff","note":"Voir https:\/\/wiki.openstreetmap.org\/wiki\/WikiProject_CircularEconomy pour des conseils de cartographie.","opening_hours":"14:00-17:00 (un samedi tous les 2 mois)","operator":"Collectif du Repair Caf\u00e9 Independant, se r\u00e9unit dans un bar","repair":"assisted_self_service","service:bicycle:repair":"yes","service:computer:repair":"yes","service:fabrik:repair":"yes","service:furniture:repair":"yes","service:repair":"yes","service:small_electronics_device:repair":"yes","source":"Formulaire envoy\u00e9 par la structure 01\/2020","opening_hours_detailled":[],"id":7157765885}}]}